人大左終有一日就知，原來自己從來都係被選擇而唔係做選擇個個

以為自己冇女
係因為事業為重
係因為想玩下先
但其實同揾工一樣
唔係自己唔定性
係根本冇工想請自己
有得揀邊個想炒散
想年年續約
想幾份工當一份
有時放工
望住隔籬鄰舍d女返屋企
有時搭車
見d好正既女
其實自己要既唔多
人生十居其九都係整定
其實真係冇太多道理可言
人其實只可以諗自己
今生今世
其實幻想有女係自己身邊
已經係一種幸福
自己要既唔多
做左卅年人
見得太多
原來連就咁做人
冇穿冇爛
就已經咁難
真心講一句
就算成世冇女
呢世人都算過得唔冤枉
人生就係唔公平
就係痛苦
唯有諗住d女
俾女攬住
令自己人生冇咁難過
諗返自己第一次上141
面對面坐係度
郁都冇郁
淨係捉實佢手
塊面貼實佢心口
自己望住空氣
成個人好似掏空左咁
今生今世
好似真係冇乜女對自己好
唯有使少少錢
陪自己半粒鐘
係個半粒鐘唔嫌棄自己就算

Same here

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》